罪大個無反巿場跌左成40%

綠色紅色係咩?

Nikon and canon

紅色canon
綠色nikon

呢個表淨係計FF無反市場?

FF mirrorless

P記出埋個表一定亂到九彩

P 0.1%，咁大部無人買，除非屎忽痕

機都未賣咁快知無人買

重成咁，又貴咁多，唔睇好好正常
當然，呢d話唔埋既

影相我唔敢講,但拍片應該會食左好多本來係A7SII嘅market share,當然都仲要睇下A7SIII點玩

其實個表唔代表罪大市佔跌左四成
都唔係total market share
eg 之前得罪大無反，有100人用緊
今個月罪大賣60, canon 20, nikon 20
變左160:20:20
total market sharing 罪大八成，其餘各一成
只係近幾個月跌左， 有可能係好多人單反轉左無反
做大左個餅

冇得咁比嘅,2個brand鏡群差咁遠

Z6 z7賣到斷貨

咖喱埋一埋黎

Canon 連Nikon 都嬴唔到就借過啦，屌你老母